[燒錢台] 手袋分享區 (51) 請善用不推文

繼續討論

覆返上個post 絲打講揀Dior, Chanel or LV

樓上講驚反口唔買配貨都係一個問題，但係咁樣儲spending既玩法真係勸退左好多人⋯
唔係唔肯比錢，但係要等運到真係趕客

勤D巡鋪啦
利申：遇到好SA 0配 QB

就黎去到好似比d SA認得咁～
其他SA知道你之前黎過有人sell過你，結果無買野
咁咪好似唔會想理你咁⋯

請問係唔係喺香港

咁講真市場定位
佢哋唔差客
H c做緊就係趕客
想品牌客戶再高級 d
只要班大客Buy
佢哋就唔care細客

LM

姐係間間都好易有，只係真係要比左錢買配貨先肯出袋？

襯而家少支那人黎 勤力D買左佢
第時開番關又唔夠人地搶

Lin 26

邊間舖買

我以為一般要配既就係QB

Sor自膠

想問絲打，女朋友以前用開longchamp 返工，有啲舊。
如果買coach willow tote 畀佢返工好唔好

差唔多價位嘅我覺得tory burch都可以諗諗

佢係唔係好難買

clic 16 wallet
算唔算mini bag

呢度一定係叫你買celine
chloe啲款靚係真係幾靚，但真心唔值呢個價錢，啲料唔好五金又差啲款唔襟睇最重要係真心勁爆重～
celine folco個款長興啲同輕身又易襯衫，比我就差唔多價錢一定梗係揀後者

lm

多謝你既意見呀
可能我個日著得唔算好casual所以我試上身粗帶都ok
但而家諗可能一著背心 斜咩就應該唔好睇

呢個Chloe細矮斜咩好睇 就算生得矮條帶都唔會太長
Sa話灰色前排sold out過一排最近先翻貨 但我出街唔係好覺有人咩 （可能我少出街）
不過老實我唔係追到好貼都唔會諗到Chloe反而貴過celine 所以我諗緊係咪關個袋質地事

係咪呀因為我未買過Chloe但爬文話啲料差所以有concern 多謝絲打你既意見呀
係咪易生鏽同啲皮會披口？

24s 呀我好似有爬文見到有位絲打介紹上24s買Chloe 係咪就係絲打你？ 上去八下先 海港城我有coupon可以減$1500

係咪仲有海怡outlet 之前呢到好似話有海怡outlet sa contact跟住post咗啲袋上嚟?

我都有試白色folco但覺得好唔襯我 睇相就幾靚
真係要人夾人 同埋白色只要一支藍色鉛子筆或者行街樓上滴污糟水個袋就唔使要

未覺得chole 差到咁, 不過佢真係好快減價同減好多
所以覺得celine 會抵dd

呢款係咪好耐冇出現過？

爬多次文先

好睬連登有愛 而家決定要買Chloe都係等有折減價below $10000先買 係估唔到佢好快減價同減好多

我試過其他大熱celine款但係我身上就唔襯
係呢個咩都上身覺得啱啱好 最緊要可以裝到野又保險
Small tess真係唔知可以做到咁平 我諗見到8500以下應該就可以即pay

7千平到仆街 好睬我無原價買 一陣去東涌outlet望望

無問題呀

上年年尾去東涌睇過 個陣想買tess 問過要1萬
同埋試上身我覺得麻麻
絲打可以去睇下宜家有無平左

包你老母

大家覺得呢個靚啲 定還是金球靚啲

都叫平咗5千既 我去睇下先

粉紅漆皮真係有啲難襯 平都無用
金扣唔甩色咗其實係一個加分位

希望去到仲有

聖誕去過東涌outlet 有靚色嘅tess 真係唔好正價買！

呢個好靚

投呢個一票

跟康哥機

啱睇咗不過無影相
Small tess $10500 已經30%off 咗
有啡同酒紅 藍色呀個啲 係咪不了

我都唔中意山茶花但我屋企人已經留左貨 好想要金球啊

chanel官網改到睇唔到所有款既價錢？

我用app睇到

係喎 個網改到唔識用

過萬都係不了

係改完勁唔好用

覺得隻色好溫柔好想買大家覺得點

其實劉亦菲同LV割左蓆未

我唔係幾鍾意佢大monogram 好似有啲老氣 如果佢呢隻色 但係用細monogram我可能會幾鍾意

利申：用neverfull Damier用咗好多年

同埋佢呢款要二萬蚊好似唔係好抵玩
真係純粹好鐘意佢隻色(自己本身好鍾意漸變色) 怕唔買會後悔

想問下puppy.rk 呢間ig shop可唔可靠
女朋友係佢度睇啱咗個Chloe mini faye backpack
想買黎比個驚喜佢

但係咪停左產

成日喺ig都見到佢啲廣告，但唔知點解覺得流流地，講真，代購都係唔可信，你未買已經擔心，買咗返黎咪仲有排驚
其實faye都係好幾年前嘅貨，女朋友會唔會考慮其他款，咪你去海怡或東涌outlet睇吓啦～

我都係偷偷地見到佢ig問價咋
唯有搵日收工碌過去睇下

係東涌邊個位架

好呀唔該晒絲打
係呢方面完全係0知識

想問下絲打們係香港係咪專門店買袋多
以前有得飛，會等到去歐洲先買
而家唔敢搵ig代購，又覺得專門店貴好多

太耐唔搣
有機會之後留印整唔走/癡甩埋漆

金球已經無返貨了

要等可以去歐洲都唔知等到幾時
買chanel香港個價同外國就差唔多
Celine loewe會相差大少少
但你等得飛黎佢都加左幾次價
到時可能仲蝕
係專門店買仲可以任試同任check
好過代購啦

頂我就係想買celine

想問下買左幾多

但而家真係唔知要等到幾時先去到歐洲，上面絲打講得啱，到時分分鐘加咗幾次價啦，而家咁多商埋有做coupon快啲買咗佢算，代購個啲就唔好諗喇信唔過
好彩武肺之前喺英國機場退稅買咗small hammock萬二蚊咋，但之後我都冇再喺香港買過新袋，一路等有得飛，等到而家真心絕望，所以都打算襯而家用coupon買celine

個店主影相成日吉起個屎忽

兩個唔同用法
想買就買

係類似嘅但呢啲款真係傳埋比個孫女都得啦所以支持你買

你講完 我專登入左去ig睇 真係喎

好靚呀恭喜絲打

Lm

係！！！
仲要條裙超短

佢有獨特嘅拍攝技巧

唔似阿
兩個style 都唔同
可以買

灰色好特別！但又覺得黑色保守啲
選擇困難症

呢度係邪教組織 啲女人圍晒係度燒錢

車係流動衣櫃
是必須品

我個boy25入面個扣無摵 唔想開關撞花個扣
邊邊啲扣位就要摵？

其實係咪放唔到好多嘢見到就真係好可愛 但實用性麻麻哋

Cf23 係咪難啲可以斜孭? 等左17/20幾個月都無聲氣

近排想買picotin 18 請問知唔知邊間鋪容易啲配到出黎

我都想要25但冇喺h買過野，walk-in係咪impossible

今朝中環入手

呢個好靚呀

新手一問～
我一路鍾意coco handle,之前同sales留過contact不過無聲氣....
呢個weekend我突然get 到cf ,但我淨係鍾意cf20...爬文發現好似一樣難買....
請問cf20會唔會大機過Coco handle? 定我應該直接2個都放棄

等左4個月

美H即時 L30大象灰 P18 又唔岩色

即時US site
仲有黑色

你負責買車，女朋友負責買自己鍾意嘅嘢

唔知有冇絲打有同感 loewe puzzle bag而家真係極多人用

基本上每日返放工搭車都會見到人用

就嚟同celine belt一樣變咗公廁袋

Luggage 比 belt 少好多，belt真係周街都係

係，luggage唔多係街見人用 但belt真係好多

雖然belt係公廁袋但我仍然好鍾意佢，想買多個pico size嘅淺色出街用

講多人用chanel都愈來愈多啦
最緊要自己鍾意

海港城一半女仔用chanel

Picotin Lindy 都勁多

個袋靚自然多人用

係行過無乜邊個唔係用名牌袋

返工, 行街, 都基本上一定見到唔少人拎H
基本上出一轉街都見好多人拎名牌袋

我買咗 Celine nano luggage 同Gucci marmont supermini

大愛celine

Gucci marmont supermini 其實幾正, 有幾種"咩"法, 細細個又好得意

folco真係多咗好多
講緊班廿歲出頭嘅妹妹

勁多étoupe

Etoupe多到好悶

Folco 靚不過我想要個老花mini tote

Folco有d厚
Mini tote cute d

講開又講 其實我覺得celine tambour 幾靚
不過對比上黎有啲貴 同無咁實用

諗緊買celine Folco定Lv Tambourin好

未買folco前就係想買lv 但佢話已經賣哂唔會再返貨亦都訂唔到所以買症celine

雖然未見過實物
硬係覺得一開個蓋d野會跌出黎

mini tote好得意，新嘅白色老花好靚，但男朋友話好似幫人賣廣告咁叫我唔好買，佢寧願我買多個pico size嘅belt bag

唔好再問啲代購可唔可靠啦
除咗店主無人可保證係咪真

除咗專門店買，其他一律唔可靠
連專門店貨量都唔夠啲代購憑咩可以有無限嘅貨去賣

之前我老公都話覺得咁大個字寫celine覺得好老土
但之後見到實物連佢都話幾靚

係阿 靚袋個個都鐘意

Folco 好燒呀
有fd 買左 everyday bag 咁用 又輕
但萬幾係canvas 又覺有d 貴
勁心痛做咩唔早d 買 個陣九千到

睇吓睇吓加咗二千

想問下有冇人買左Delvaux cool box 好唔好用？

Vestiaire collective?

Folco bag 真心正，勁易襯，都裝到野

成三千幾啦岩岩睇12500
印象中岩岩出個陣唔使9000
好似8000多d

好後悔唔早d 買

我個時諗住本身19年會去歐洲旅行忍手唔買老花袋，歐洲平咁多喎，等吓等吓，點知一個武肺就搞到而家，最後咩袋都冇，價都加咗幾轉

美H!!

好想買但擔心代運唔安全

放咩袋?

你諗住用邊間代運？
定請識得嘅人幫你寄？

Herbag

澳洲 Hermes 會唔會易買d?

洗唔洗放棄個橙盒？
之前有聽過人喺德國寄返嚟
會為咗防賊仔而放棄個盒

好似係contact Hermes CS
同佢講要個plain無logo嘅盒

唔會

買 好睇

呢單好爆

呢間以為叫做得大都咁樣

有次上去 有個客hold左個淺藍色picotin
點知發現色差嚴重 相就勁重filter 實物灰灰舊舊咁 最後個客好似想唔要但已經落左訂

店主定唔知職員仲話影相係有色差架啦
最後唔知點

好彩咋！差少少想去放袋
絲有無推薦邊間放袋價錢公道啲

呢對好靚 但聽講唔太好着
有冇人買咗

幾靚wor

仲要個個月每個人都爆數

可以諗諗Goyard
超級輕
容量又大

有細size㗎
去shop望望啦

same here

入面做野搵得仲多過d班walkin散客，唔怪得睇我地唔起

個客攤分利潤

而家係咪garden party 都要配架？

又係周街都勁多人用，今日見到黑色啡色綠色藍色

邊間代購咁pk

小弟想買對chanel classic 耳環俾女朋友做生日禮物 請問一下邊間門市多款d?

仲有d sales愈嚟愈西
開始d購物體驗愈嚟愈差

反而每次去Dior都有驚喜

卡包

有
岩岩上個月入手！
買左之後冇用過其他袋住，好好襯
容量我覺得岩岩好，都夠用
但最好避免用厚銀包，如果唔係會難拎嘢
因為咁自己改用card holder同散子包

Sor中文差咁應該點叫
我以為卡套》掛心口或保護套
銀包》放錢
卡包》放卡

咁我去馬先，想買白色

卡片包？有冇分別

香港支那化得咁快 叫咗咁多年既卡片套都唔識
卡包呢個支那語完全唔make sense 唔講英文真係唔明咩叫卡包
中文差咁不如講英文 起碼大家香港人受過至少9年免費教育一定明

我係樓上po過漸變色neverfull嗰位絲，最後都係忍唔住買左當畢業禮物
係鋪頭明明check過無咩問題，但番到屋企發現有呢啲摺痕，應唔應該換貨定係係咁架

熱門款應該可以原價放？

咩款嚟㗎？

各位絲打好 我想換第一個精品短銀包
長用 心水brand係c同h
睇中h嘅短silkin但係銀紙要摺
同埋想問舖頭有無 定要上外國官網
（無辦法巡舖 唔係特登伸手 sorry）

用緊c經典款黑卡套
要求係想裝到銀仔 卡位唔洗多
銀紙最好唔洗摺 最好薄啲細隻啲
dior montaigne同loewe都靚
但係驚自己後悔無買到h
lv望過無咩心水

想請教下各位絲打意見 唔該

我唔係喺香港讀中文 唔代表香港中文程度
你哋唔介意我ok呀
之前見到英文太多
其他台巴絲好似唔係幾鍾意

我都想知

請問係邊間鋪

左下白色係咩袋

訂左個boy25 質素幾好
睇過佢2019年既post 早期已有罷工
唔知點解硬係有人話佢港豬扮黃

Thanks

想問下點睇喱個款？
諗緊細字logo定呢個款好睇啲

黑cf25係咪5萬幾？想買隻比女朋友 謝謝

我覺得係倉底貨機會比較大
之前去巡舖 好幾次SA拎比我睇既袋
我都有問係唔係今季的 佢都好誠實答我係之前的
我返歸上網搵都見到係上年 甚至前年
所以我諗佢地都多倉底貨

之前係未有絲推介過台灣嘅內袋係未BAQ
覺得samorga 加埋運費少少貴

點解要補錢？羊皮貴啲？

Boy25 $230 我覺得合理價 車線唔錯 幾挺身

有冇絲打揾到21p既caramel cf好想要

想問下bv padded cassette bag值唔值得買？見個皮好靚

被秒殺

拼色好靚

絲打而家配左幾多？

係咩事？
講嚟聽聽

想問下大家搵H sales問嘢係點搵
因為前幾日買完嘢攞咗個traniee卡片
佢話想搵佢可以打佢公司電話話搵佢
但正常係咪會直接比whatsapp?

今年又再翻返阿

第一隻好可愛？係咪放唔到啲咩㗎！

搵咗陣先搵到

最衰無圖證明

PSO luxury 藍店

想問大家知唔知pacific place個promotion送coupon係咪無左啦？ 因為記得係做到18號星期日 但唔知點解啱啱上商場個網度唔見左本身仲想星期日去買袋

睇下你女朋友有冇用開細袋
我用慣細袋覺得 mini with top handle 好夠放

完咗啦
原本係去到18號，但反應熱烈已經換哂
利申：係個頭返工

Chloe網站宜家有得買仲要勁平
想買既絲打可以上官網買

我投cf small一票

大家覺得呢個點？

嘩搞到我都心思思

有冇人想夾shopbop? 依家得$700

有冇多啲意見？真係好核突咩？

今日去買左佢 各位絲打覺得隻色如何

今日係mini coco handle同cf掙扎左好耐 都覺得cf好似襯得靚啲

絲打係咪要sa 留貨先買到？呢隻色好靚

我係倫敦買架 呢邊好多貨下

想問最近有冇見過最普通個款channel細CC耳環

好靚！！

太花巧好快睇厭
我自己就麻麻地 如果無左d花草可能會好d

好花 我諗春天著白色裙襯係幾靚
但其餘時候難襯同埋有少少娘

官網send email比我 我禁link入去睇到的

隻色好靚

想問係邊間啊？thanks

呢個靚啲定還是Chanel vanity case
呢兩個我個人都覺得好靚，買邊個好？（20頭）

黑金好靚

之前outlet 買咗黑金半月 其實想要白色全月 但無貨

白色都好靚

Goyard做工應該好啲